點解啲designer 咁多基佬

有時睇裝修樓盤節目，發現啲設計師講野陰聲細氣，舉止好撚基

香港做designer太剛陽啲人唔buy

做咩喎得罪你咩

可能係因為係基佬先做到design呢

明明外國出名嗰啲好man

GAY既人比正常人多D角度諗野?

做左三十年人嘅observation
hehe好多都好聰明

利申：非基

依個真
我識既gay好多一係律師一係professor 一係建築師

利申：基，但冇佢地咁聰明

連登都好多

好想幫佢地含

有創意既人，通常都平較鐘意突破常規。
當大多數人只係識行前門，基佬就前後都入得，打開後門請人入又得，諗野角度就多好多啦。

咁我呢？ 職業：學生

好想比你屌

唔覺

Gaylo

基佬冇俾女人拖累
冇女人俾煩惱佢
唔使諗點氹女人

個腦好用好多

fail 咁點解科學 醫生 又唔會有咁啲現象

做designer要好細心

Fail乜

越man越有可能係gay